文宣隊，劉細良提議寫信去各國停止香港警隊交流同買武器，因與黑社會有聯繫

push

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

推

pish

光復香港 時代革命

Push

發覺呢幾日文宣組好似潛哂水

推呀

推
恥與為伍

你又有聽?

724 有飛無飛都好 大球場見

光復香港
時代革命

推呀

死黑警用國貨啦

包你扑兩野碌棍都斷鳩埋

Pish

推比文宣

命得一條...做到氣咳
大家主動行多一步

你呢就唔記得攬炒巴最重要果句啦: 唔好太依靠一個人/一team人.
有idea的話, 就試下自己go ahead, 搵志同道合的人一齊搞.
民主自由唔需要靠一位英雄, 我哋每一個人都係英雄.

各位英文高人

我無野講

DO IT 仲有國際刑警

另組新文宣

推，岩岩聽完

fish

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

support

推！

支持啦屌

文宣

可以大量入手 银鸡125

幫手推

再推

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

岩喎

文宣隊可以幫幫手，呼籲大家簽呢份白宮聯署，要求美國唔好再賣武器畀香港警賊。

傳送門：

有無文宣巴打

其實都係改用大陸武器
唔會無武器用
只係對示威者同警察都好，都係危險左

唔好開名提pls

自己投訴自己寫

向海外各學府發公開信 停止向香港警隊提供海外進修機會

有template

文宣幫幫手，sorry英文唔好

用國貨就啱啦

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

等我番屋企即刻幫手打， 大家幫手過目同比source pls